中大(深圳)討論區第一回之咱們都是中大人

不用分那麼細，大家都是中大人

樓主牛逼

我也是醉了

屌炸天